人地居屋兩房換私樓三房，抹屎兒呢？

有居屋業主成功「更上一層樓」。祥益地產高級區域經理黃慶德表示，近日屯門新屯門中心錄得一宗區內換樓客成交個案。

單位為新屯門中心2座低層D室，實用面積603呎，3房2廳2廁，買家原為居屋業主，早前沽出原本居住的兩房單位，近日成功物色心儀單位，加上原業主累積減價22萬後，買家遂決定「細換大」，以618萬購入上址作自住之用，以實用面積計算平均呎價為10,249元。

原業主於2000年以約150萬元購入單位，是次轉手帳面獲利約高達468萬元，單位升值逾3倍易手。

淡淡 :this is fake news

我又覺得冇問題